[反了] 中國同胞高呼口號

人神共憤

汉奸禁止中国同胞到香港

推

Free China

傻閪大陸仔

太狂妄喇

痴線佬

建立民主中國

佔領馬路，拉得

好大膽

平反甚麼！是不是質疑黨

Free china

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

又少一位手足

push

free china烈士

陳秋實2號

好大膽 free china